今早本港多區發生墮海/墮樓案

1.一名身穿灰色短褲上身赤裸年約50歲的南亞裔男子，今日(13日)凌晨零時許，在中環民光街海濱長廊近4號碼頭墮海，船公司職員發現報案。消防員接報趕至，迅速將事主救起，他當時已陷入昏迷，由救護員送院搶救，惜抵院後證實不治。

警方經初步調查，相信事件無可疑，案件列送院時死亡。

2.一名男子於今日(13日)清晨5時許，被發現倒臥荔枝角百老滙街美孚新邨對開地上，懷疑從高處墮下，其時已奄奄一息；由救護員送往瑪嘉烈醫院搶救，惜其後證實不治。現場遺下一攤血漬及一隻疑屬於事主的布鞋。

警方在場未有檢獲遺書，經調查後證實事主姓張(43歲)，相信他由大廈平台墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍確定。

3.大埔發生墮樓事件，現場為富亨邨亨盛樓，今日(13日)清晨6時許，有保安驚聞一聲巨響，查看後發現一名男子頭爆肢折，倒臥大廈對開空地重傷昏迷，懷疑由高處墮下，隨即報警求助。救護員到場，經檢查後證實事主已不治，警員取出帳篷遮蓋遺體，並無檢獲遺書。

經調查後，警方證實事主姓楊(29歲)，相信他由大廈後樓梯間墮下，事件沒有可疑，其死因有待驗屍確定。

4.樂富橫頭磡邨宏祖樓，今晨(13日)6時54分，一名女子懷疑由上址高處墮下，倒臥在大廈對開地上，保安員驚聞巨響，於是報警。警方及救護員接報到場，經檢驗後證實事主已傷重死亡，警員遂取出帳篷遮蓋事主遺體。警員在場未有檢獲遺書，經調查後證實事主姓陳(74歲)，相信她由大廈一單位墮下，事件沒有可疑，事主死因有待驗屍確定。

5.葵涌葵孝街葵盛西邨第4座，今晨(13日)10時44分，一名女子懷疑由高處墮下，倒臥在地面花槽位置，街坊發現報警。救護員接報趕至，經檢驗後證實事主已傷重不治，警員取出帳篷遮蓋事主遺體。經調查後，證實死者姓李(53歲)，現場有檢獲遺書，初步相信事主從上址一走廊墮下，事件沒有可疑。據了解，有人因病而輕生。

文明美好新世界

點講好

Pish

無可疑

法醫
汁屍
都係佢既人

真相石沉大海
要睇有冇哨兵留意到可疑車輛出入

天滅中共……

事件沒有可疑

今次連相都無

真係完全無親友朋友出聲？

懷疑都係被害手足既親人黎

尋晚美孚有人唱歌，跟住有防暴

唔出唔緊要
總之係自己人嘅，佢做嘢就要幫
繼續出海嘅人點解仲要出海
唔需要理亦唔使問
亦唔需要質疑依家出海仲捉到啲咩魚
不要問，只要幫

天氣報導員
留喺沿岸相對安全位置
留意各天文台，必要時發出震撼聲
讓在場人士可最早知道風暴從邊度來襲

天文台職員
- 網上職員 （留意天氣直播，喺各文字平台及地圖平台提示風暴位置及走向）
- 沿岸職員 （留喺沿岸，喺各文字平台及地圖平台提示風暴位置及走向）
- 校對員 （留意各平台有無漏報情況，一發現有就即時補充）

期望喺下個打風嘅日子會同你擦肩
一齊做好防風措施，唔要再見到浮屍

全部被

那夜誰被殺死嗎
再被跳樓覆蓋嗎
冇記者 真相都給你改寫嗎

次次大活動日之後就咁

光復之後
做狗，共軍俘虜嚴刑逼供
之後格殺勿論

一拉
男: 打 > 被跳樓
女: 輪姦 > 被跳樓

會唔會有d係黑警比正義市民掟落樓?

Push

女：輪姦 ＞ 浮屍

push

全部都無可疑

Source?

乜都冇可疑

和你「提」清MPF
爭取BNO平權

事件沒有可疑
黑警查都唔駛查

東方

rip

油塘狗宿掉人落街斷正都冇事啦

大型活動後又多返，前排因為武肺冇大型活動又冇咁多「冇可疑」嘅墮樓墮海案㗎喎，點解呢？

[↓↓港獨強心針↓↓]
香港最強力盟友USA :
國際反共 形勢大好

Rip

推

無可疑無可疑無可疑

聖母聖心

抗爭令到成個社會好大壓力

乜就咁判斷點樣跌落嚟，跟住就可以話冇可疑㗎啦

當人冇邏輯
有疑點又點
一句冇可疑close file
你老母死黑警

相信由大廈一單位墮下，事件沒有可疑

強烈要求成立獨立部門去調查每一宗死亡案件

申請入職條件：有連登帳號

推。。。。

1.一名身穿灰色短褲上身赤裸年約50歲的南亞裔男子，今日(13日)凌晨零時許，在中環民光街海濱長廊近4號碼頭墮海，船公司職員發現報案。消防員接報趕至，迅速將事主救起，他當時已陷入昏迷，由救護員送院搶救，惜抵院後證實不治。
應該係壓頸死左果個???

真係要多啲留意身邊嘅人有無唔見 雖然就算比人影到曬係謀殺都可以無野 所以香港獨立 真係唯一出路

窮撚得過你5毫子都貪

含淚推

因為多咗示威...所以...

唉 一路好走

其實可以做啲咩
睇完心理好撚唔平衡

正常跳樓會"現場遺下一攤血漬", 如果係死左先掉落街就唔會有這個效果

唔係凌晨就清晨

單單都冇可疑

香港警魔一直冇停過殺人
大家唔好鬆懈...

阿婆嚟喎。

資料來源？

唔洗調查 全部都係手足黎 正常香港人點會自殺

全部翻譯哂英文推上Twitter

全部翻譯哂英文推上Twitter先

遲吓連呢啲新聞都睇唔到

又係冇可疑

全部紀錄下去等清算

只要多人講有可疑 佢就係被自殺？

但全部都冇可疑

橋底唱

尋日活動完今日就發現

唔出奇，尋晚好多人輸錢

dllm,死黑警

墮樓既都係公屋...

大家要多啲關心身邊嘅人 唔好俾佢哋消失

Tui

同一日發生單單都冇可疑，黑警真係冷血

就算有自殺，有冇咁多唔識嘅人夾埋同一日呀，智商低成點先信

男嘅都可以被輪姦囉
唔好性別偏差

屌
唔知點都好，想先屌支共

好嬲好嬲

係呀 雖然冇證據 但一定係手足黎 一日係唔會咁多人死

全撚部冇可疑

就算無可疑，
法例- 唔係死於醫院，需要法醫官驗屍
驗下死前是否：毒死，焗死，身體內有冇被侵犯過，屎忽窿/西窿有冇精液⋯⋯

秘密警.....

一直有奇怪既'自殺'案，但警方迅速地就話無可疑，case closed.

A

香港撒瑪利亞防止自殺會根據死因裁判法庭報告統計，指去年共有916宗自殺死亡個案，相當於每10萬人有約12人自殺，自殺率是4年來新低，但19歲或以下人士自殺率則上升50%，香港撒瑪利亞防止自殺會形容這個趨勢值得關注。

去年的自殺宗數雖較2016年的數字比954宗減少38宗，但19歲或以下的人士自殺數字卻由前年的24宗增至去年的36宗，最低年齡為7歲，當中逾八成人選擇「從高處墮下」。自殺原因主要是學業問題、生活不開心和有情緒病。

統計顯示自殺者當中有569人為男性，佔62.12%，女性則有347宗。香港撒瑪利亞防止自殺會分析，男性自殺率較女性高，或源於男性較難表達自己情緒。

香港撒瑪利亞防止自殺會又說，去年網上聊天室求助服務需求增加，其中20-29歲組別佔最多，有近3成。其次是19歲或以下組別，反映不少年青人轉移到網絡上宣洩和傾訴，認為有必要加強支援有自殺危機的網絡使用者。

上面係2018，一年一千即係每日都2-3宗，唔洗下下都話被自殺既

屌呀

得喇知你五毛喇

呢單又係好癲

.....

得喇得喇，浮屍唔關警賊事，警賊無掉人落街，完全收到

Nice